已經唔使睇bestgore

畫面會係腦中浮現

即是點